雙卡可唔可以一張聽電話，一張上網

咁樣一個月月費係咪會平好多

得
係架

1

可以

可以 咁都要問

所以鴨記先咁好生意 一張儲值卡keep號碼 另一張就上網

但係身邊識既人都係一張卡，點解呢樣野冇普及到?

建議你識多啲人 擴闊社交圈子

因為你身邊啲人蠢😂，冇普及到應該係啲人懶得年年換卡掛。

咁可唔可以識你

買左張上網卡就可以上網識多啲朋友啦

我都係咁
1部雙卡機搞掂
用多用少自己話事
除返開月費超平
而家張30G卡都差唔多夠我用1年咁濟

用數據唔多買張年卡隨時用半年以上